大家諗清楚 728港島遊行先係至關緊要

港島遊行係號召到最多人出黎既地方
班狗要動員既人數都一定係最多
如果集中搞727元朗而唔搞728 港島
成件事就係本末倒置 比機會班狗休息
結果只會得不嘗失
再者 而家721天怒人怨
728 港島人數一定會好驚人
727元朗位置偏遠 好多老弱婦孺都唔會到
所以希望大家諗清楚
728 係咪唔搞 係咪要比班狗休息既機會?

如果搞 就唔該唔好再掛住搞元朗
比你最多都係入去行過圈
唔打無乜效果
打左都係比差佬拉

再睇番呢幾日外國報紙
其實都係講中聯辦一戰
事實證明對中聯辦對新聞價值極高

兄弟爬山
728 係不可以放過消耗犬隻體力既機會

唔係唔理728，但係727同樣重要
727唔理既話，咁係米變相當我地屯天元人係CONDOM？
今日元朗，下次就到其他地方
727唔入圍村、唔拆祠堂都好，都要企出黎同佢地講我地唔撚驚，唔會因為有班黑社會出黎玩恐襲就會收聲
我明白727可能有危險，自己衡量後覺得唔入去無問題
但唔好最少連企出黎都唔好，家下一淆、一縮，只會助長班鄉黑氣焰
然後佢地會覺得恐襲有用
下次就到天水圍站、屯門站……最後到你地屋企

自己諗下，[size=3]自己落車就被人無差別咁打，係咩情況[/size=4]

今日元朗，明日你屋企

點都好
727 反三黑
728 港島見

齊上齊落

如果727搞唔成，我諗屯天元既人都唔會再出黎，躲係屋企避黑社會都夠

728 完全無人理
唉

728 民陣有冇吹雞？

不過如果要727元朗，好多人會攰到出唔到728

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

727 好多老弱婦孺唔會入去
仲有一大班和理非
咪當大家各有各搞
愈多遊行d 狗先愈多野做
人少就乜都唔搞
D 狗就一定有得放假

但728都唔可以淨係老弱婦孺出啦
依家啲狗郁啲打人，都要有返啲勇武出嚟保護

各有各做啦
多數老弱婦孺行完就走
留得都預左比人打